[FYP] 我的fyp需要你 跪求用少少時間完成問卷

你好！我是香港理工大學傳意設計系四年級學生，正為我的畢業專題—— 有關自我形象及社會定型，做資料搜集。我需要你的回應，希望你可以花少少時間填問卷！你的一小步能幫到我的畢業專題😘

好多文字題

懂不懂規矩

大學久唔久都有依啲問卷
一係當交一次assignment
一係有Starbucks coupon
你J圖都無張 我地又三九唔識七
做咩要幫你做fyp?

J圖都無張就收返埋啦